屌你熱撚到

唔想臭死嘅話行街見到肥柒毒記住避開

姐係你

比我講中咗？